台灣中科院雄三反艦飛彈動畫影片 模擬摧毀解放軍戰艦

中科院雄三反艦飛彈動畫影片 模擬摧毀解放軍戰艦

時間Thu Aug 17 19:56:23 2017

蘋果日報 王烱華／台北報導

影片：

2017年台北國際航太暨國防工業展從今天起在台北世貿展覽館一連展出3天，國家中山科 學研究院首次針對中國解放軍的戰艦，以動畫影片的方式，模擬摧毀解放軍的各型戰艦。 雄風三型反艦飛彈，簡稱「雄三」，是中科院所自行研發的超音速反艦飛彈。中科院所制 作的動畫影片，以中國解放軍具區域防空、制海、攻陸及護衛航艦能力相列雷達的「敵大 型飛彈驅逐艦」；具備防空、反潛及護衛船團能力的「敵飛彈護衛艦」；可搭載大量登陸 作戰輜重裝備及人員的「敵大型船塢登陸艦」為假想敵。 並模擬解放軍攻擊船團準備進犯台灣，我衡山指揮所下達作戰命令，包括配備有雄三超音 速反艦的彈的成功級飛彈巡防艦、沱江級飛彈護衛艦、岸置雄風三型飛彈發射車，均可異 地同時發射雄三超音速反艦飛彈。在飛彈發射啟動衝壓引擎增加飛行速度，然後在拋棄衝 壓引擎時，即開啟尋標器鎖定目標。 此時雖經中國軍艦發射電子反制，但我雄三具有電子反反制能力，並可超速低空突穿，但 在接近解放軍船團時，解放軍也發射反飛彈系統，並啟動近迫防衛系統，將我雄三飛彈擊 毀，但由於我是採取飽合攻擊的情況下，仍能讓許多枚雄三飛彈突破解放軍的防衛系統， 直接以具有高速貫穿動能、自鍛破片彈頭，將敵艦摧毀。

認真講句

如果中共攻打台灣, 而美國唔幫手
其實單靠台灣自己, 都可以守住台灣

中共既海軍, 空軍, 都是落後於台灣
而中共需要渡海, 先可以登陸台灣

所以台灣只要守住個海, 已經足以令中共打唔入台灣

雖然中共有百萬陸軍.......但你過唔到個海, 你有億萬陸軍都無用,因為登陸唔到